今日俾籃波撚搞到無得搭𨋢

是咁的
長亨邨商場店舖主席喺4,5樓先有m記
好似無扶手電梯上
所以啲人多數會搭𨋢上
今日唔好彩遇到呢班人

部𨋢好細
起碼要等第三輪
最後無耐要行四層樓梯上
一上到去咁啱佢地又上到黎
一出𨋢成班又喺商場入面拍波